ios幾時先可以閂InAppBrowser？

成日Load勁耐
又唔好用

快啲搞掂佢 唔該 唔想再用

Safari明明有Api可以直接用

有時未load完 禁佢會無反應

屌真係load得好鳩慢 上水未？望遠連尼住